有冇人成日發夢有女

起身發覺係夢嗰下空虛感

有

醒左覺得自己好可悲

琴晚發夢溝咗條好刁蠻嘅女

嘻

nmsl

晚晚換女

死毒撚

我都係